呢個泰妹好靚 彈琴又叻

見識少,其實係咪好出名

又幾好聽wor..

佢上過新秀